集思廣益 一陣會出去搵教協老師做訪問

有咩問題可以引導到得出有意思有內容正面鼓勵到場運動既答案

推一野

又或者咁講 如果有機會訪問教協遊行既教師

你最想問佢咩問題

推多野 冇就收工